「突發」陳肇始現身瑪嘉烈

睇急症見到
之後入房見醫生
有個非制服姐姐入嚟講咗句
「三點唔知乜野 （聽唔清楚）
一定要帶口罩 小心啲」
而果陣個醫生係有帶緊口罩

利申全部第一手資訊

OMG!!!!

來了

帶頭盔先 疑似陳肇始現身瑪嘉烈

tui

推

推到見報

痴埋你個名睇以為有綠曱甴同陳肇始去心諗乜料

大驚小怪

間間急症室
部部電視機
都長開播住
ＴＶＢ

維他奶？

越嚟越似沙士初期
越來越多個案 跟住就係未知乜嘢病毒
又係大陸運過嚟

想我比咩反應

殺到黎

代表你好少去醫院
好多播99

希望係

岩先去補口罩存量個陣已經見到好多人買，遲d會唔會有搶口罩潮

屌你老母

中共又送大禮

wtf 就三點

三點開記招？
公佈有新患者定有人死撚咗？

幾時可以全民出街戴豬咀

仆你個街都唔知係咪戰略黎

後面疑似高拔陞

咁您又太誇張呀

如果唔係洗咩親臨瑪嘉烈

借位推
「警世」2003年香港新聞大事回顧

多謝支那送大禮

睇吓前線情況？派定心丸？
利申鳩估

可能去兇班瑪嘉烈醫護唔好亂爆料出去 ...

推到見人

去急症室問阿嬸做咩入去？

幫手倒屎呀？

條8婆識醫人咩？

放心，如果係堅，佢點會行過去

傳染佢please

而家已經可以肯定係變種sars，測唔到，冇疫苗，自求多福

護士出身咋佢

冇醫生聽佢支笛喎 護士出身 騎醫生

做下show

陣間三點啲咖哩魚蛋燒賣會送到
幫大家打打氣

林鄭全身生化裝落區： 洗手洗手洗手！

3點會宣佈升級去戒備狀態“S2”,唔係D乜大件事，放心

我都覺 現場情況尚算興奮 但見完醫生已經見佢唔到

快點傳染俾佢

睇錯陳肇麒

屌 真係肺炎啊！ 沙士重臨

蘋果廣告

真係沙士重臨

過完年就發出來，董建華落台

Real? 頭先聽到有S字呀 但唔知咩Term

來了來了

之後樓價大跌

我挑

你哋慢慢食，我繼續帶口罩

陳肇始本人係到我又唔怕阿
如果真係有堅野佢會去現場?
一早留撚左係政府總部宣佈la

陳7去維多利亞唔去馬嘉烈啦

三點正式爆發？

叫佢親自上武漢啦
叫人送死 正仆街黎

[黃色圈]良介

樓市準備大跌
感謝中共送大禮

唔好製造恐懼啦好嘛
係S2啊，restrict 左探病時間最多兩個鐘，入醫院要帶口罩

有無諗造恐懼係港共制造
唔好話入院啦 依家出街帶口罩都係最基本啦

有冇唔同級別既details?

希望佢中招

冇錯
其實係想你啲人唔上街唔遊行唔和你shop

如果真正有疫情有死人係唔會講架

最基本唔想沙士2.0 唔想變死城
就係早啲習慣出街帶罩 降低咗傳播機會先
等到死咗人先識出街帶罩就太遲啦

得閒無時d 高層都會巡下做下大龍鳳嫁啦唔洗驚
跟住d 老細就會捉人全民戴口罩，護士d 髮型紮返好，d 牌板收好，d 野唔好周圍放咁

呢期梗加會捉人 infection control

其實口罩係好過豬咀
豬咀要重用 受感染機會實大過即棄口罩

完了吧
如無意外

FCed 已S2

預約爆發？

大鑊嘢！

有冇人沽左期指等星期一開市

局長都要特登落去，一定好撚大獲
如果唔係呢班hea撚局長留係office坐到5點就收工啦

已經帶緊日本果個黑口罩

但係隔唔隔到？

LM等睇埋記招

即棄口罩都要識扔
要搵安全地方扔同埋消毒洗手
唔係都會奶野

最安全一定係n95

唔使 飛沫傳染
直接 airborne 啦！

Pitta無用

隔唔到

6200+60926

唔係去醫院既話
外科都ok

啊 屌佢老母

咁係唔係普通口罩都好過佢？

係既我就換

重用你翻到屋企點消毒
定有錢到一日一對

未fc唔好亂講

豬咀仲死得快，N95就夠啦

過濾細菌用即棄式嘅衛生啲

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

嗰隻擋花粉嫁巴打 用番外科口罩仲好
都係護士同我講先知

死啦 帶返個正常既先

不過好局果啲口罩

制造恐懼等人民依賴政府都係極權統治既常見手法

普通外科口罩（綠色外白色內）已經可以防到90%菌入侵
N95就連左右兩則都防到，阻到95%菌

日韓黑口罩你當冇防菌力好啲
SARS嘅嘢安全至上

我就買左機票今晚走佬避一避
你諗你

除非你咁得閒日日消毒
而且60926好多嘢都同細菌病毒冇關, 自己攞黎辛苦, 2091夠喇

藍色外白內又有咩分別？

條含家產係護士唔係醫生識條春，靠奶上位

記住戴埋眼罩咁先萬無一失，希望未去到皮膚感染，皮膚都穿透就好撚大鑊，好似伊波拉咁

好大機會可以穿透啫仔了

顏色姐 你鐘意既 買粉紅都得

豬嘴唔係唔得
不過每次用完都要消毒

好似真係單純外觀分別

最近買咗盒普通外科口罩, 眼鏡冇起霧, 但口罩左右兩側會漏風, 想問下其實隻口罩個size係咪唔啱我? 但係好多外科口罩都冇分size賣

無知一問咩係s2

送大禮

有無source ar

如今視象對話已經好成熟，有人又會乘機宣傳5G，隔離期間都可以同世界保持聯繫

奶哂嘢 明明豬瘟 鼠疫都蓋得住 今次大陸人玩自爆

你男定女
Aeon $12店有分男女版
女版會細啲
女仔塊面再細啲可以買小童添

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

Push

無知一問之前有邊幾次試過S2? 咁快就s2 係咪即係好嚴重？

我都想問 咩情況下會S2

往年爆流感都會

唔洗翻嚟
多謝

毅進仔洗同under張建宗嘅陳肇始去醫院

都就黎四點 唔知幾時有消息呢

日日n95加外科手術口罩 好驚搞到個b

死晒啲廢老SARS果時65歲以上的死亡率則為100%

點為之安全？有蓋垃圾桶？

去醫院仲乜姐阻住晒
直接去武漢啦

樓下藥房好多人買口罩同消毒紙巾
但出街又唔見有人帶

最後發現局長同特首就係patient zero，四圍視察四圍播毒

"FCed"=冇意思

普通病房探病時間由兩轉變到得番一轉
入病房一定要戴口罩

吓我見到多人帶喎，十個起碼有三四個有帶

搭緊西鐵，成卡車得我一個人帶
老人細路全部無罩既

陳姑娘探病

没事儿。没事儿。国家很强大

8名散布“武汉不明原因肺炎”谣言者已被依法查处

近期，我市部分医疗机构发现接诊了多例肺炎病例，市卫健委就此发布了情况通报。但一些网民在不经核实的情况下，在网络上发布、转发不实信息，造成不良社会影响。公安机关经调查核实，已传唤8名违法人员，并依法进行了处理。警方提示，网络不是法外之地，在网上发布信息、言论应遵守法律法规，对于编造、传播、散布谣言，扰乱社会秩序的违法行为，警方将依法查处，绝不姑息。希望广大网民遵守相关法律法规，不造谣、不信谣、不传谣，共建和谐清朗的网络空间。

出处：

如果又爆沙士
死一個香港人 就殺一個支那人填命
反正都仆街 全部冚家剷賣港賊都要死

S2姐係點

去睇電視啫

少左人出街

支共又送大禮

我街度都見起碼三四個戴，後生同老人家戴多

最好買即用即棄，免洗最安全

其實係政府公信力有問題
佢哋講咩都冇人信
反而令人更加依賴網上信息

傳俾佢再希望佢同所有高官黑警一齊開會四小時

Lam

光明正大戴乜嘢口罩

人與人溝通互相尊重
冇需要戴口罩

藍絲補完計劃始動

Good logic

陳局長有冇機會奶野呢？

無人想知你係咪弱智 死撚開啦

連登仔攬炒到了

咁你咪好叻

其實個病死左人未?